{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 돈키호텔"
    },
    "text": "安養駅1号線から徒歩8分で近くに来られる安養ドンキーホテルです。 周辺に安養1番街、2001アウトレットなどグルメや娯楽が多く、利用しやすい位置です。 お客様に最高の''休み''を提供するために努力を尽くす安養ドンキーホテルになります。 小腹が空いたならフロント(3F)に来てください。 コーヒー、スナックなど常時利用でき、安養駅近くに位置しているので便利です。 全客室ではネットフリックスとユーチューブが利用でき、ディズニープラスも提供されます。 連泊の際には貸室の追加料金が発生し、駐車場は狭いので事前に連絡して駐車が可能か確認してください。 浴槽はランダムで割り当てられ、ゲームルームはお客様に簡単なゲームが楽しめる施設を提供します。 当日キャンセルはできませんので、予約の際には入念なご確認をお願いします。入室の際には身分証明書を持参してください。 フロント(3F)では、ミックスコーヒー、氷、キャンディー、ポップコーンなどが常時利用でき、レンズや洗浄液、ヘアアイロンも客室で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "安養ドンキーホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "安養ドンキーホテルは安養駅から徒歩8分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には安養1番街や2001アウトレットなど、グルメや娯楽施設がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "安養ドンキーホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "安養ドンキーホテルでは、ネットフリックスやユーチューブが利用できる全客室、ディズニープラスの提供、フロントで利用できるコーヒーやスナックなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊する場合は貸室の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は狭いため、事前に連絡して駐車が可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "浴槽はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "浴槽はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームはありますか？",
            "answer": "はい、ゲームルームがあります。お客様に簡単なゲームが楽しめる施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日キャンセルはできませんので、予約の際には入念なご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントではミックスコーヒー、氷、キャンディー、ポップコーンなどが常時利用できます。また、客室でもレンズや洗浄液、ヘアアイロンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 411
    }
}